呢個天氣飲返杯熱幻茶簡直係射精級享受

咁射精得啦，洗乜飲

呢個天氣射返杯熱幻茶簡直係飲精級享受

飲茶得啦
以後唔洗射

如果射米青再加熱幻茶會點

你會周街射精？

射精（心理）+射精（身理）

咁女人飲會點？

咁會唔會成為超人

幻茶咩來??? 新款???

係咪早洩

屌到杯奶茶射精

如果你射精落杯熱奶茶到，再飲埋佢
咁咪雙重享受